[犯罪天團] 除勝利之外，警方已傳喚另一名歌手

【naver】疑似向「海外投資者提供性接待」的Kakao對話中，除了勝利，還有一位韓國的
著名歌手也參與其中。該藝人 某為歌手出身，活躍在各電視節目裡。
目前，警方已經傳喚了這位歌手。
================================================================

據韓媒報導，BIGBANG勝利因涉嫌向海外投資者提供性招待而被列為嫌疑人的情況下，再次曝出勝利和另外兩名男歌手所在的Kakaotalk群中分享了偷拍女性的非法影像。

警方的相關人士表示「在向警方提交的Kakao Talk證物中，非法拍攝和散播的偷拍影片和照片達10多件。」

2016年1月9日下午8點42分進行的對話中，幫助勝利餐飲事業的朋友金某上傳了男女性關係的影片和照片。金某曾於本月10日在警方以逃稅嫌疑進行扣押搜查的CLUB Arena工作。

當金某第一次上傳男女關係的影片後，勝利問道「是誰呀？」之後很快認出了影片中的男性。

影片中的男性也在聊天室里。拍攝地點是在住宿處，女性處於醉酒狀態，完全不知道自己正在被拍攝。之後影片中的男性再次上傳了3張偷拍女性的照片，並打出「哈哈」，做出了無所謂的反應。

據悉該群中包括勝利和「兩名男歌手」、YURI HOLDINGS的代表劉某和熟人金某以及1名演藝企劃公司職員和2名普通人等共8人。當時，8人都看過金某上傳的偷拍影像和照片，但勝利和2名男歌手等誰也沒有指出問題或阻止。

▲勝利 。

據悉警方收到的另一個「Kakaotalk」對話中也有類似的「偷拍」情況，調查人員表示「被拍攝的大部分女性都是在沒有意識到自己受害事實的情況下被拍攝的。其他的影片有可能是群中這些男藝人一起分享的。」
根據《性暴力處罰法》，如果拍攝偷拍或散布偷拍照片，將被判處5年以下有期徒刑或罰款3000萬韓元。

韓國個個都姓金架啦點估呀

勝利佢仲洗唔洗入伍呀

【速報】警察廳廳長發話：就算#勝利#入伍 依然調查到底！

據韓國媒體報導，今天上午11點例行記者會上，韓國警察廳廳長閔甲龍（音譯）就#勝利性招待#有關案件表明，就算入伍，警察也會查明真相！同時會與國防部進行協商！不會因為入伍讓調查停滯不前！

放心啦

bigbang可以宣佈收皮了..

GD放放下假見到新聞
激到扎扎跳

睇少陣都唔得

Top收皮之後到勝利
買定離手估下一位係邊個

下一個收皮之後top就會出返黎

今日釜山日報有個記者出咗一篇好正的報道

「남다른 우정 돋보이는 남자 연예인 4인방…승리-최종훈-정준영-로이킴」
(和其他人不一樣的友情4人幫...勝利－崔鍾訓(F.T.ISLAND)－鄭俊英－ROY KIM)
成篇文章冇提及勝利的事件 只係好平常咁介紹佢地4個人點識有幾好朋友
明眼人一睇都知咩事

開唔到條link

Roy 似乖乖仔 應該唔係佢啦

崔鍾訓個底又係好花
FT入面最唔鍾意佢

不過事件發展還有案外案，根據《SBSfunE》的報導，群組裡這段對話的是時間是2016年1月9日的晚上8點42分，而這時間，正是BIGBANG在大阪京瓷巨蛋舉辦演唱會的時間。換言之，當台前歌迷用力為BIGBANG吶喊時，勝利很可能是趁著成員們SOLO或是VCR、換裝等零碎時間，在後台上群組看起偷拍的私密影片，這一發現也讓不少粉絲相當氣憤。

除咗roy kim之外果兩條友都係垃圾
崔鍾訓同鄭俊英都出過事 兩個人又係出哂名玩女

我冇事喎

人設咋 同得呢3個仆街一齊玩 會乖得去邊

姓金係代理人 新聞上面有寫係兩位歌手
但點解要提埋roy kim 就...

機智的監獄生活2 之勝利篇

幾時搵人作埋loser個首歌佢

有冇諗過拍返輯善良地活著2-勝利篇
可以直擊審訊坐監過程

可能要入完冊先

[獨家] 警方對“涉嫌性招待”的Bigbang勝利下達禁止出國令

據司政當局相關人士透露,首爾警察廳廣域調查隊因涉嫌違反有關牽線性交易等行為處罰的法律,在昨天(10日)對勝利採取了禁止出國的措施。這是根據同一天勝利從受調查者身份轉換成嫌疑人身份立案而採取的措施。由於勝利將於25日入伍,警方將集中調查力量加快調查速度。

入冊啦條柒頭

直接入冊啦

太陽最好生生性性
唔搞婚外情 唔偷食
唔係就全軍覆沒

Btw 大成衰咩？
當年車禍好似唔係因佢而起喎

衰樣衰

浪子回頭大把人buy

兩個一線眼

好鐘意bigbang 點解會咁架

容祖兒首歌點算
仲可以點宣傳

退咗團喇

唔講都醒唔起
勝利依家直頭退出埋娛樂圈

到時出返首認錯歌
咩apologize又好 my false又好
大把女狗沖

近期事非纏身嘅韓國天團 BIGBANG 成員勝利，剛剛喺 IG 宣布退出宣言，指因為引起太多社會性爭議事件，為咗 YG 同 BIGBANG 嘅聲譽，最終決定退出娛樂圈！
GOODBYE

好似醉駕

講真 點會收皮
你睇下d 韓國網民同fans 都係叫勝利退出bigbang 而唔係話要抵制bigbang 就知
佢地係覺得想勝利唔做>>>>bigbang 解散
重要既係呢件事爆出既時間正正係其他4個member 入伍既時間
大部分人會將另外4人視作唔涉及時件既人

全部單飛都得啦
佢地成日都1個人唱晒成首bigbang d歌

一個團隊少左一個已經唔係原本。所以bigbang已經無了。

樓主個對話金xx有個哥字喎
啱啱google完 roy kim應該細過勝利

到底佢算好彩定唔好彩

利申google完先知roy kim係乜水

「牽線性交易」係咪即係馬伕？

今鋪真係GG Dragon
想唔單飛都幾難

鄭俊英當年比人屈,應該唔關佢事

岩架啦 勝利呢條柒頭跟本毫無貢獻
bb啲歌 gd top唱rap
chorus位就大聲 太陽唱
淨返bridge位先隔硬塞俾勝利唱
但其實搵gd大聲太陽唱埋會仲好聽

其實勝利係bb到冇乜作為 最多識得搞綜藝 退出岩嫁啦

咁又唔係 佢把聲唱唔到chorus 但唱bridge又真係幾啱佢

有錢係幾正，玩咩女有哂馬扶搵場搵女

關鄭俊英乜事
明明係美國拍緊節目

金英雲?

屌

仲未正式講

佢衰酒駕

Roy kim 估唔到喎

如果當年入左bigbang 既係張賢勝而唔係勝利，今日會點?

勝利條柒頭由第一日入big bang 就俾人話佢唔配啦
抵死啦 而家唔係俾人逼走 自己搞死自己
順理成章

唔大影響
因為bigbang名聲主要都係黎自其他四個

請人叫雞都唔得

咁多年黎自己一路都強調呢樣野
想證明俾人睇 難得近年稍為被認同就自己搞單大既
不過其實佢都幾可憐 係bigbang最細實力最低
點努力都好 始終改變唔到 表演都係要講天份
唯有利用bigbang賺既錢同影響力去做生意
都算係搞得有聲有色 仲有南韓the great gatsby之稱
點知都係冇好結果

之前睇咩bigbang出道前節目，本身都打算4個成員就算啦，係最後先俾勝利入左嚟啫

金某

早就要退啦

關咩事

成隊得太陽係正常人

入獄再被入股
走菊花路

咁矮都正常

性交易係韓國娛樂圈唔係好平常架咩

太陽同gd係咪都無衰過

真係睇少陣都唔撚得

Gd 衰過吸毒
太陽應該係唯一清泉

好波

韓國叫雞犯法？

出咗係邊個po片落group啦

太陽衰樣衰俾人笑啫
但佢形象一直唔錯 之前同老婆結婚 係唔會有大規模脫飯 啲vip瘋狂吹奏佢愛妻好男人

邊條女比人迷姦

只可以講 呢件事個日期發生係俊英發生被人告件事之前
件事都係偷拍
而且 佢大過勝利

利申以前係JJY fans

屌真係嬲咁多眼望住 唔撚生性同爭氣

做埋雞頭

貪得無厭既人係咁
已經係bigbang入面呃飯食
都仲可以搞成咁佢都算叻仔

GD終於可以單飛

勝利真係最唔生性果個

佢同左條女一齊之後個樣都和善左好多

原來仲有龍某某

公佈埋鄭俊英係偷拍人個個

慘過X Japan

gd入左兵但係入面係咁請假，俾人影到請假去左玩，
俾韓國人屌到仆街

唔係我諗個個吓話

仲有邊個姓龍仲要同佢地玩

GD幾時退伍

除咗龍亻亠仲有邊個歌手姓龍

龍俊亨？

lm 食花生
等男女韓星list 流出

第一眼望條撚樣以為係洪狗

希望自己鐘意嘅團生生性性
每次有星俾人爆都好驚係佢地

龍俊亨方面「鄭俊英KakaoTalk裡的龍某？」絕對沒有關係

喺韓國姓龍既真係好少
千奇唔好係佢

佢好似話四月入伍喎
其實呢件事除左勝利之外其他人會唔會比人拉

傳緊 世正

而家火燒連環船咁
唔知一野燒到幾多人

傳緊果個係咪你？

三個老４

呢排係咪又有政治新聞呀

Zico 去鄭俊英屋企搵黃金手機係咪就係搵呢部

睇佢上RUNNING MAN果集就知佢一路都好撚嫉妒GD先係主角

應該係喇咁自豪...
分分鐘變第二個希哥

Sbs係咪話7個有6個係idol？

傳出係 YG 好多地方得罪CJ(近幾年開始染指KPOP的大財團)
YG 走去叫 勝利 去利誘拉攏紅到爆個個101 姜丹尼爾
姜丹尼爾應該諗住一完左101份約就比錢完左個約(應該YG出錢) 去 YG
因為 YG 已經 同 MENT 反面 (MENT係CJ的)
再加埋 YG 套餐女團 搶左 101 最後COMEBACK 1位
加加埋埋 就引爆左CJ
前2年 YG 都仲有朴槿惠依個大後台頂住
到佢落左台 之前做落D野就開始業力引爆

個姜丹尼爾 係CJ 下面D子娛樂公司的練習生
依家佢都無處可走了 唔好彩可能會用佢黎 殺一警百

唔好搞我世正

唔好係龍少女啊

都冇講受害人係咩人 可能都好多女明星

molamola

仲有李宗泫

想問TOP衰乜？

吸毒

最後個張 笑到仆街

希望佢地既關係只係釣魚朋友
Fnc陷家產了

但我都諗唔到仲有邊個姓龍
仲要咁啱同鄭俊英熟

勝利個種得戚樣真係唔係扮 唔係綜藝效果
佢真心想搞單大野俾大家知道佢幾叻仔

聊天記錄有李某

歌手李oo

有無aoa流出相

食大麻

李某好似係勝利

Lm食花生

其實食大麻好小事
對比起勝利仲加唔使講

崔鍾訓會唔會有孫延在閃咭

你都幾煩下陣唔中就留言momo

想睇

Ikon食粥食飯靠呢鋪

鄭俊英真係賤到喺葬禮都食女仲要偷拍人

葬禮？我睇另一個翻譯係店裡喎

我二哥當緊兵架
死宅男淨係識得唱歌釣魚過埋啲大叔生活

上面嗰張又話 商場 咁亂既

Lau G 你三個勝利po 都上哂熱門
仲威過勝利

個條女？唔撚係褂？

勝利今次做乜唔直接開名

準備流出

好似真係葬禮 所以先話自己垃圾

AV劇情

鄭俊英不嬲食好多女
今次真係韓版希哥喇

cls

상가呢個字係一字多義 報導內文寫係葬禮

因為상가有兩個意思
一個係主辦喪禮果家人「喪家」
一個係指商場商戶的「商家」

상가有兩個意思，一個是商家店家，第二個是葬禮。現在naver下面評論也有問到底是殯儀館的葬禮還是其他意思。

如果係葬禮真係好撚癲

唔意外 韓國啲藝圈文化一向極黑暗
係啲無知港女先覺得佢地啲偶像好純好真

葬禮扑野仲要拍埋片
勁過AV
快啲流出，好想睇

bangbangbang

可能佢偶象係希哥

Cls 條友變撚態到

幾時先有流出？

抵死
但有冇人知係咪又係政府有d咩事要冚

但會唔會冇勝利搞咁多事

會唔會有綜合花生討論區
而家分咗幾個post有啲亂

BB 同YG 瘋狂比D 社追擊

佢初戀結埋婚fans梗係冇聲出

唉今次真係幫唔落 點解唔可以生性啲啊

無左後台嘛，前左幾年有女總統做背，
落左台無左靠山

應該跟住成個月都有料爆

個tag有打麻藥

如果係金柱赫喪禮既話，真係CLS

仲有性暴力

冇撚野呀？ 又屈鳩人

佢真係認真返教會嘅人 點都乖d嘅
(憎耶撚嘅唔好屌我 我只係陳述佢嘅行為)

南泡全國都信耶架啦 係咪真心信就後話啦
太陽係抵讚嘅
嗰時佢首wedding dress勁紅

正wo
2008年盛況重現

講真 大把人想bb死啦
連gd入咗伍傳媒都未放過佢
一有行差踏錯 唔好話真係行錯 疑似行錯都比人寫到滿城風雨咁啦
太陽咁多年嚟形象都咁好 只能證明佢一係好撚醒到完全無痛腳 一係就真係乖到完全無位入

Gd同top都夠做啦😂😂

【大家好，這裡是Around Us Ent.。
以下為2019年3月11日SBS晚間8點新聞中報導的歌手鄭俊英聊天室公開新聞的相關通知。我們了解到有人在議論，當時新聞中被公開的非法視頻拍攝聊天室對話內容中出現的歌手YongOO是否為Highlight成員龍俊亨。
龍俊亨和任何非法視頻拍攝及傳播都沒有任何關係。並且，龍俊亨沒有參與過任何鄭俊英分享了非法拍攝視頻的聊天室。不僅如此，龍俊亨與鄭俊英沒有任何共同的聊天室。本新聞公開後立刻向龍俊亨本人進行了確認，新聞中公開的聊天內容是原來鄭俊英和龍俊亨的1:1對話內容，此前鄭俊英於2016年因為私事經歷困惑時，對問他發生了什麼事的龍俊亨回復到“拍視頻發出去被發現了kkkkkkkk”，然後龍俊亨對此進行了的反問是“被那個女人發現了？”。對於新聞中公開的假想聊天室畫面的真實與否，我們將會與SBS新聞進行確認。
儘管（龍俊亨）的確和鄭俊英是朋友關係，對於只因為關係好就被捲入這種事情，龍俊亨和認識他的所有人都感到非常的委屈。對於持續出現的散佈未經確認的虛偽事實以及發表惡性文章和評論，導致所屬藝人的名譽下滑、受到傷害的相關情況將會進行嚴厲的法律應對。
希望晚飯時間被突然的事端嚇到的粉絲們可以安定內心。以後也希望對Highlight的五個成員多多關心和喜愛。謝謝大家。 】

主張對話紀錄有剪接過

嗚啊 啱啱仲出埋ig聲明

AU d公關
比垃圾cube好好多
如果係真既 sbs真心有心搞事喎

正呀屌

無追開呢單野，依家鄭俊英俾人發現左偷拍，咁勝利除左係喺個group入面，仲衰啲咩

就係冇咩衰

呢單佢淨係睇同傳 冇咩野
夜店單野大獲d

衰知情不報 仲起哄附和要拎片睇

通常咁大件事多數代表韓國政治圈入面有大事要發生

今次單野警察都有份

睇下朱智勳

韓仔捧得起你 同時都可以打到你落地獄永不超生

咁撚癲

龍志權

佢依家做到了

第幾集? 可以睇番?

篇野都幾好笑

佳仁唔係恐慌症咩 休息一排之後仲有爆佢D friend引誘佢吸毒

好似都係近呢幾個月 上左黎兩集已經

係韓國 女人做乜都係性別錯誤 佳仁乜7都冇做過就被收皮 勁慘

篇野無撚左

係比高層有錢佬既玩意，勝利未夠班

不嬲潛規則黎

Naver係yg 大股東

BP當時買榜全部被DEL

我都覺得係
菲律賓sex party
night club 性暴力事件
鄭俊英偷拍都燒到佢
連續三單 仲要dispatch 同其他幾間新聞社（唔記得叫咩名）各自爆佢唔同料
唔係有人做佢都難

而最奇怪既點係 每單野好似關佢事 但其實佢又唔係事件既中心人物
sex party: 受邀既男女都知會發生咩事啦下話 男既黎做生意之餘黎玩下 女既想釣金龜 加上宴會上叫小姐呢d性醜聞 韓國點止佢一個 但得佢一個比人拉出黎講

night club: 又唔係佢性侵同落迷藥比人 而係佢partner 當然佢可能知情不報啦下 但現階段好似冇線索証明佢有份性侵埋一份？

鄭俊英事件：更加9唔搭8 又唔係佢偷拍 不過佢都係d 咸濕仆街黎 睇d女偷拍片爽歪歪咁

總結：勝利唔係正道人物 但又未壞到（現時同暫時咁睇）話做左d 大非大惡之事 不過係咁比人爆料 唔係得罪人都奇 韓國娛樂園點會似表面咁風光燦爛

我覺得 唔會收皮
之前咪又埋係咁
BIGBANG fans繼續 磅水
呢啲嘢過多排就釣淡

如果單野最後燒唔到上 YG 身上，
單憑剩翻個4個既能力，
要東山再起其實一啲都唔難，
但演藝生涯會不停摷翻呢次醜聞黎講

毒品 迷姦 扯皮條 逃稅
警察包庇
樣樣都大鑊野
韓國人點會咁易放過佢

好似BEG預備comeback

CLS AV情節